你地一日訓幾多個鍾

我係一個好訓得既人，後生個時可以訓十二個鍾，但個人仲係好攰。依家冇輪訓幾多都係攰。到底點解有d人訓3，4個鍾就已經好精神？

6-7個鐘

唔明啲人點訓到3-4個鐘
如果佢有健身 做運動訓咁少根本唔夠復原

琴晚失眠，訓得個幾鐘

我要訓夠10個鐘個人先唔會攰
翻工邊有咁多時間訓

7-9個鐘, 7點半要起身, 如果11點瞓到第日就會精神, 12點瞓就普通

5-7睇下果日幾點收工

但你6，7個鍾後起身係精神既？？

理想8，但日日頂多訓6，好多時4，同樣日日眼訓，有時訓到8都好快眼訓，但有時訓3又會鬼打咁精神，琴日星期日推埋人約馬拉松咁訓左10個鐘咁濟

朋友
我3半醒左訓唔返

其實我同你差唔多。咁樣係咪因為睡眠質素差?

應該係，同咪身體捱壞左，個人日頭好快會眼訓

weekday 7 weekend 8 -9

覺得唔夠

依家weekend想訓夠8 都唔得

7左右就醒

ot會o到好夜？

人老左係咁

4~6

有人話關血含氧同血壓低事，你有冇其中一項？

4
高手

6hrs 食完lunch訓多半個鐘

由小學雞個陣已經習慣左凌晨1~2點先訓
人大左 多野搞 有時仲夜訓
除非真係太累,通常訓5~6個鐘就會自然醒
其實我唔明D人點樣可以訓十幾個鐘

好想同你交換身體，你就會明白
你平時有冇做好多運動？

冇啦，血含氧低就頭暈唔係眼訓啦

5-6

而家好少做 多數屋企做掌上壓 sit up 舉下鐵

放假試過早瞓+自然醒係8個鐘
平時就得6個鐘左右
唔知係咪太夜瞓 有時想早瞓都瞓唔著